原來女僕cafe可以包場

包左場係咪可以無限中出女僕?

無限中出女僕?
毒撚出到幾次呢又

你就想 手都唔比掂下

擺明黑名單佢啦,唔想落佢面好心有返D自知之明

屌 講到1999

又呃view

好癲

code?

LM

港女女僕：你好(一臉樣衰咁望住條死毒撚
客： 可唔可以比d愛的魔法我呀
港女女僕：痴撚線照吓塊鏡先啦柒頭
(圖)
客：點解 點解 點解撚呀

毒撚既夢想
又仇恨女人又想屌人個閪

有冇小草既質素先